你地班學生妹千其唔好係發育嗰陣減肥

中二三嗰陣發育高峰期
學人節食減肥
減到個波唔識大
之後黎m又遲又少

過左青春期 想補救都難
發育減肥悔終身 唔好咁傻呀

記得飲豆漿 食木瓜
第時要靠副body計嫁入豪門

你的樣子如何。。。。。。。。。。

啪豆漿有用咩
試過一個禮拜啪一兩樽
冇料到窩
不過keep左兩個禮拜就放棄左

要學阿Sa嘛

波都緊要架

搵人貼大波欣宜呀唔識哂

佢咁撚平

波大遮三醜

喂 咪搞串我個場好窩

平胸毀所有

中一中二無咩飯錢 淨係夠食波仔飯/撈麵 大家做家長要俾多啲錢仔女去食飯

我有同學食脆香雞翼食大咗對奶
各位可以試試

一星期兩支， 飲兩星期。 姐係飲左4 支？

兩個禮拜想見效果

不如去隆胸
兩個禮拜

飲四支豆漿已經有效果嗰啲豆漿用咩做

食幾多都肥唔到

咁後生過度減肥仲會甩頭髮
千其唔好

男人啪緊係冇用

最慘依家個個淨係想瘦

飲咁少仲要飲得兩個星期想有效果？

波大唔大都係其次，唔高先大獲

On9
起碼每日一杯飲返幾個月啦

中學d女死都收收埋埋 又要著冷衫
一畢業個個先識露 先知大波又幾好

後天搵男人搓返大佢

咪撚就係。 無波做雞都唔值租啦屌

冇波做男人算鳩數啦

豆漿雞蛋work
重點係要運動後 咁就一路減肥一路豐胸
要做埋按摩

一兩個星期咁短

呀樂瞳話佢狂奶都可以谷大個胸喎 你試下啦

接得幾好 有文采！

不過都係毀所有

如果咁快見效 飲足成年嗰啲咪不得了

其實食kfc 同m記就會大波，百試百靈

呢樣真，讀書時期見到啲同學食減肥藥食到入醫院，
到出嚟做野，先問返我食咩同點樣豐胸，
真係on撚9

咪撚傻，初中拍拖，中二含撚，中三扑野係基本

女人都重話有得夾
男人發育減肥 會矮嫁

杜小喬就係例子

豆漿入面有大豆異黃酮
係雌性荷爾蒙黎
好有用

睇邊度出既
我老婆飲親鍋貼大王既豆漿，之後就會胸脹半個cup

以前女友D同學成日話咩波大着衫醜咩行路波彈彈，ED正一損友黎。好彩而家條女好大波

佢講緊佢啲超齡學生妹

最少飲2個月先效啦

樣>身材=膚色>高度

中學我係成日食雞肉同豆腐花
中意飲豆腐

平時C，嚟M脹啲就D

關乜事大把肥婆平胸

呢樣真 點解肥婆都可以平胸

究竟佢哋作為一個女性 重有咩可取之處

bam , 死tb以為短頭髮就可以扮男人？

嘩 屌你老母 弱智到咁

同埋多啲比啲男同學渣下 好快大

驚？邊個知，唔好玩啦，依家d 老師都個佢地中一就怕拖，但只要唔阻都成績都唔會同家長講，咁佢地只會當d 學生好乖咁純愛，但你覺得d 學生咁純情？貪玩試都一次啦，

唔係鬼，係你老啦， 好似你以前老母知你拖手仔都打死你咁，你都想像唔到e 家通訊咁方便， 一段關係發展有幾容易，色情野隨手可得，任你點清純，日日有人sd 咸野你點忍？

仲有學生哥果種有人我有既心態你唔係冇試過，成班都有扑你唔扑咪好冇面

果時中學幾個大波妹都係話自己細個鐘意飲牛奶 全部都起碼有C

其實食多D魚都有用，對牙齒健康都有幫助

做下運動啦淨係識節食

係香港地
做女人想羸在起跑線
其實唔難

識玩一定係先肥後瘦
中學時期谷肥自己
肥就一定有大波
阿媽係女人的道理

去到青春期尾聲
用人生最大的意志力
努力減肥
大家回想
眼見中學時期的肥妹仔
再大個左 瘦番其實全部都keep 到對波
咁你的人生就無得輸

港女有幾多個有波丫？
你係一千零一個

正所謂
瘦底大波
收兵一定多

留返第時有咩利益衝突咪報囉

食多啲精會大波啲

著住校服打野戰
扑完之後清潔果種熟手度連阿姐我都自愧不如

一個星期先得一兩樽
堅持得兩個禮拜
你以為自己係神仙 可以一步登天咩??
如果可以兩個星期就可以發育又大波又好身材
聽樓上啲巴打講去做整容 打針囉

無波唔高=無人要

基因問題啦
本身生得好減左都係靚
最後睇樣睇比例
唔使姓賴

睇下幾多未成年少女墮胎先喇

鬼國保守過香港添

食雞 炸雞 白切雞 燒雞
食木瓜 三文魚 牛油果 呢D幫你儲脂肪

做適量緩跑 仲有要有少少負重 要練胸腰pat
呢個係幫你出線條
有少少結實就已經

但到時點樣瘦身不瘦胸 理論上胸身一齊瘦

同啲港女講嚟都冇用
d港男成日要d港女瘦
等到啲港女就以為瘦就係靚

梗係啦而家啲港男瘦到成條柴咁
啲港女肥少少行出街條仔俾人笑條女仲大隻過佢點算

樣可以整, 波雖然都可以整, 但係都係真既好
你搓唔會搓眼耳口鼻

如果我可以重新再黎一定係發育減 有波真係著衫唔靚 成個師奶咁 日日見到自己都想剪左個胸 你唔好教壞d細嘅

bomb

你收皮啦 我唔信你揀女朋友會揀個肥嘅

教壞細路?

香港真係封建過中國。

中肯

唔介意女友平胸

微肥好過瘦

你有冇唸過d有波嘅女仔幾自卑
佢地見到d瘦嘅女仔可以著靚衫自己著唔到
低胸少少又比人反白眼
覺得自己成日比物化左
著西裝又無安全感

又比人話咩鬼肉肉/微胖
其實咩又係笑人肥

或者你唔係九十後
你都唔明 你根本唔明

扮夠未？

我有話要揀瘦既女朋友？

肥仔波？

Action speaks louder than words

好噁心

見到瘦過佢嘅女仔可以著靚衫（ 瘦靚衫就好睇）， 咁咪即係同物化女性一樣。

既然師主你都唔鍾意被物化， 咁前者你講一問題就唔係問題啦就唔會自卑啦

如果你當初有試下一日一支...

唔明

其實係基因決定

其實係基因問題
家姐發育期唔食飯減肥 又食減肥藥
宜家一樣身材好好

可以食埋雞翼 好多激素
不過對身體唔好

呢條女真係好撚正
對波100分

即係你話如果有波著低胸會畀人物化

但係你講到瘦先可以著衫好睇， 咁咪又係物化咗女人瘦身先睇好睇

咁你都唔鍾意物化 ， 咁有乜原因令你自己

樣一定行先

露Lin 加200分

又好似啱
屌 you win

btw
好奇一問
最後有冇食洋腸?

中學D女 個個厭食症咁撚樣 飯盒兩份分，一係小食部買手卷indome

做咩起我底 姨家好驚

你幾歲

以前有個女同學，中學時候已G cup，真喺瘦底大波（腰24-25），樣亦唔差，所以好多男仔追。

佢話因爲日日飲奶同豆漿，加上本身佢屋企遺傳，佢媽媽同家姐都喺瘦加E/F cup。

然後，佢成日叫我一齊飲奶/豆腐，話對女仔好，因為我成日都唔識餓，個人無咩營養又食好少野。

一年後我就由C變E，唔知關唔關飲食事（因為有食多咗嘢），不過腰都喺無粗過，keep住23-24腰。

姐係有喇……
又畀洋鬼子得逞

繼續吹

收皮啦，平就平啦關減肥咩事

我個種身型唔啱港男食
我又唔瘦 又大隻又多肉
死肥西黎 分分鐘壓死你添
係外國先carry 到我

以前d女人大波係比人糟質同歧視
風水輪流轉

ok…你有道理…我明白……我第一次認同人食洋腸

❤️嗯～

中學都有十年前

你三十幾歲 以前原來已經係咁

鈴木心春?

極度懷疑樓主係hehe
遲啲香港周街肥婆就好笑

要學識積聚脂肪係首要第一步
谷肥再做運動

男人飲梗係冇用啦巴打

你地要記住
對波唔係屬於你的
係屬於渣你個個人的
你對波幾大都係
享受既都係渣同啜你個男人
為渣你個男人著想
要儲大個波

中學生邊有廿歲…

警世肺腑之言

二字尾

屌好撚後悔讀女校，搞到自己中學嗰陣on99完全無意識要豐胸
依家對對波超唔滿意 屌

好撚後悔讀女校，搞到自己中學嗰陣on99完全無意識要減肥 :(
依家對對波超唔滿意 屌

唔好信呀
肥唔一定有波
係香港無腳就一定毁所有啦

好同意

睇住佢地減到無撚晒波真係唔開胃

狂食雞有用
有個絲打咁樣豐胸

雞多雌激素,尤其係雞皮同脂肪有大量激素

可刺激波波變大

仲有訓果時唔好載bra

應該淨係減走左對波

唉屌 發育個陣日日早餐都飲豆漿
依加都唔見大過
呃人

體質問題？係咪本身瘦底 難吸收營養體質食乜飲乜都難儲脂肪

有同學試過日日飲奶 胸冇大到 但高左

唔係lo 青春期個陣都 babyfat
有13歲個陣都158 有120磅

10蚊呢

讀女校
15歲狂減肥得40kg
但而家d

女仔黎 唔算肥 但一定係肉地囉
但佢25，26歲先突然愛上脆香雞翼
睇住佢慢慢二度發育都幾神奇

兩個禮拜就得唔洗豐乳公司啦
同樣減肥除非用非常極端做法都唔會係兩星期就得

中二三先嚟m？小妹小四已經嚟左

唔中意大波

你都識講兩個禮拜啦

再食變肥絲大隻
完